我地要做嘅係守住呢一代。

一定要企出黎 守住呢一代
支持中共同建制嘅9成都係廢老
而換血係必然發生嘅事
就算係10年 20年 30年都好
只要我地守住呢一代 教育下一代
有發開夢嘅人都知 香港人係高質嘅
香港人係值得擁有民主
就算民主係我地呢一代實現唔到
我地都要整靚個場 交俾下一代接力
呢個係長期抗爭 我地仲有希望！
呢個月黎經歷過咁多場一齊發嘅夢
我地要將呢個夢一齊發埋落去
香港人加油。

守護公義 守護下一代

守既 仲有教育同跨境學童
依加中學都已經一堆蝗 個個放學都講普通話

其實好多00後都有企出黎 大部份嘅學生都係有思想 唔好放棄佢地

所以更要守住 遍地開花

守住下一代就緊架啦 但係我地呢一代就必須要為自己同下一代爭取到民主 唔可以比下一代再受同我地一樣既苦GPHONE有句講得好岩 我地呢一代人就要完成我地既責任同任務 絕對唔可以將責任再推去下一代

最好當然係我地呢一代搞掂 但民主基本例如真普選 大家都知道唔係一朝一夕嘅事 我哋最緊要係唔好放棄 堅持落去